歷史上有無人試過出完post賭輸左真係派錢？

好想有一次留完名巴絲打們唔走數 我等錢使